\newpage
\subsection{Procesamiento Digital de Imágenes}
El procesamiento digital de imágenes está presente en aplicaciones industriales, ciencias médicas, biometría e identificación, agricultura, ganadería, satélites de observación terrestre, como en tantas otras tareas de distinta índole en la sociedad. Es por ello que hoy en día se enfatiza mucho en desarrollar nuevas y mejores técnicas para llevar a cabo estos tratamientos en las
diversas actividades donde se las requiera.\cite{gonzalez_digital_2002}
Es una tecnología asociadas a las ciencias de la computación y, por tanto, cabe en ella como una proyección del término Visión Artificial dentro del ámbito de la Inteligencia Artificial.\cite{jaime_fundamentos_2002}

\input{Chapter2/PDI/1-ID.tex}
\input{Chapter2/PDI/2-EPDI.tex}

